共產黨唔驚武漢翻黎香港既人有一個係確診武漢肺炎既咩？

一驗到應該點處置條友好呢直接掉落街丫，定係全裸掉落海好？
呢單野一見到肯定大把人煲大佢

唔CHECK咪無事。

其他國家已經奶哂野
仲有人理中國咩

中國呢步行得好絕，真攬炒

屌秒殺

比外國人傳染啊